［遲左半個鐘］警犬今次又唔戴錶，無睇時間呀？

727元朗見

轉貼：

啫係星期六晏晝3點元朗見

(b)
如警務處處長根據第13A(2)條接受不少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前24小時發出反對遊行通知；

冇錯
因為個通知本身唔夠7日
48小時個規定係唔適用